係連登點樣先可以做一個合格嘅女人 點先唔係雞？，同埋點做合格男人？

係連登點做一個合格嘅女人？

1.首先要靚
2.唔可以肥，唔肥但有波有蘿
3.唔介意男人無錢，窮，樣衰，肯同佢挨
4.要自己搵錢返工養到自己唔靠男人
5.要識煮飯做家務
6.條仔條件幾差都好，都要比佢上床，重要夠主動。含吹奶啜磨擰fing 樣樣皆精，但勁專一
7. 男人發脾氣要自願受氣
8. 唔駛男人tum，或買野
9. 婚前婚後都AA制，入院生仔都係

男人：
1.有錢

重有無補充？